NN , NN . 
Vp Vc Vf do NN . 
To VB NN Bravo . 
VB . Taky VB můj NN NN . 
VB Vf tam na 8 NN . 
To VB VB 9990 NN . 
Ale to VB NN . 
To VB velmi AA NN , který VB NN a NN . 
VB Vf AA NN , který taky VB NN a NN nebo NN . 
VB jen Vf na NN a se Vf na NN NN VB velmi AA NN . 
VB hodně NN NN . 
VB Vf mnoho AA a co ješté Vp v svem NN . 
VB se Vf zitra večer . 
VB tobě nebo VB Vf nejaký odpoved . 
VB se na tvůj NN . 
Tvůj NN 
